8折出售nowE英超西甲通行證及mytvsuper通行證1張

NowE通行證：$1184（原價$1480）

Mytvsuper通行證：$620（原價$780）

有意請留tg thx

推

MytvSuper果張你比620$我 我幫你要左佢

my tv super 😂😂😂

笑死我

myavsuper我就ok

nowe 排$800

留一留tg傾？

Now 排850
Tg:
Thanks!

Now 排1000

留tg傾？

前幾日原價買左一年now E

Nowe 900

nowE 1050

方便留一留tg?

mytv gold嗎?

普通個隻

Club SIM app買3個月pass只係$280
5月完季即係買3個code就可以睇足一季
計落只係$840

貢醒

屌你老母真係會有人買mytvsuper

張卡拆過未？
可以面交？

搵水魚